［懷舊］原來我個高登account開左11年...

睇完出面老衲場假膠大戰
本身想login返高登望下
點知密碼都唔記得埋